{
  "translation": {
    "tabs": {
      "Home": "홈",
      "Search": "검색",
      "Playlists": "재생목록",
      "Settings": "설정"
    },
    "homeSection": {
      "Week Activity": "주간 활동",
      "Last queue": "마지막 대기열",
      "Favorited Artist": "즐겨찾는 아티스트",
      "Genre": "장르",
      "Radio": "라디오",
      "Pin Playlist": "재생목록 고정",
      "Favorited": "즐겨찾기",
      "Recently Added": "최근 추가됨",
      "Most Played": "가장 많이 재생됨",
      "Recently Played": "최근 재생됨",
      "Random": "랜덤",
      "Highest": "높은 평가"
    },
    "settings": {
      "connect": {
        "Add server": "서버 추가",
        "List of servers": "서버 목록",
        "Current server": "현재 서버",
        "Name": "이름",
        "Url": "Url",
        "Username": "사용자명",
        "Password": "비밀번호",
        "Show Password": "비밀번호 보기",
        "Legacy authentication": "레거시 인증",
        "Legacy Description": "레거시 인증은 비밀번호를 해싱하지 않고 평문으로 전송합니다.",
        "Connect": "연결",
        "Alert Delete Title": "서버 삭제",
        "Alert Delete Message": "이 서버를 정말 삭제하시겠습니까?",
        "Delete": "삭제"
      },
      "home": {
        "Home Page": "홈페이지",
        "Home Page Description": "홈페이지에서 보고 싶은 항목을 선택하세요",
        "Size of album list": "앨범 목록 크기",
        "Scroll": "스크롤",
        "Scroll Description": "데스크톱에서 활성화하는 것을 추천합니다",
        "Show scroll helper": "스크롤 헬퍼 보여주기",
        "ListenBrainz Stats": "ListenBrainz 상태",
        "ListenBrainz User": "ListenBrainz 사용자",
        "user": "사용자"
      },
      "playlists": {
        "Preview favorited": "즐겨찾기 미리보기",
        "Preview favorited Name": "즐겨찾기 미리보기 노래 수",
        "Preview favorited Description": "즐겨찾기된 재생목록 내의 미리보기 노래의 수 (기본값: 3)",
        "Title": "제목 순",
        "Order playlists": "재생목록 정렬",
        "Recently updated": "최근 업데이트된 순",
        "Newest first": "최신 순",
        "Oldest first": "오래된 순",
        "Playlist page": "재생목록 페이지",
        "Reverse playlist tracks": "재생목록 트랙 반전",
        "Reverse playlist tracks Description": "활성화 시, 최근에 추가된 트랙이 먼저 표시됩니다."
      },
      "player": {
        "Stream format": "스트리밍 포맷",
        "Stream format Description": "재생할 때의 스트리밍 포맷을 설정합니다.",
        "Max bitrate": "최대 비트레이트",
        "Max bitrate Description": "스트리밍 할 때의 최대 비트레이트를 초당 킬로비트 단위로 설정합니다. 낮은 비트레이트는 데이터를 적게 사용하지만 오디오 품질이 떨어질 수 있습니다.",
        "Play seed first": "시드 노래 먼저 재생",
        "Save last queue": "마지막 대기열 저장하기",
        "Save last queue Description": "마지막으로 재생했던 대기열을 자동으로 저장합니다. 홈페이지에서 '마지막 대기열'을 활성화 한 후 접근할 수 있습니다."
      },
      "theme": {
        "Player Theme": "플레이어 테마"
      },
      "cache": {
        "Song caching": "노래 캐싱",
        "Enable song caching": "노래 캐싱 활성화",
        "Show cached songs": "캐싱된 노래 표시",
        "Cache next song": "다음 노래 캐싱",
        "Cache next song description": "자동으로 다음 노래를 캐싱합니다 (기본값: 5)",
        "Clear API cache": "API 캐시 삭제",
        "Clear song cache": "노래 캐시 삭제",
        "Clear cache alert message": "정말로 캐시를 삭제하시겠습니까?",
        "Cache stats": "캐시 상태",
        "No cache": "캐시 없음"
      },
      "shares": {
        "No shares found": "공유 없음",
        "Clear all shares": "모든 공유 삭제",
        "Clear all shares alert message": "정말 모든 공유들을 삭제하시겠습니까?"
      },
      "informations": {
        "API Version": "API 버전",
        "Email": "이메일",
        "Files scanned": "파일 스캔됨",
        "Folders scanned": "폴더 스캔됨",
        "Last scan": "마지막 스캔",
        "Server": "서버",
        "Status": "상태",
        "User role": "사용자 역할",
        "User": "사용자",
        "Version": "버전"
      },
      "language": {
        "description": "앱에서 사용할 언어를 선택하세요. 당신의 언어가 없다면 GitHub에서 기여해주세요."
      }
    },
    "API Error": "API 에러",
    "Add radio": "라디오 추가",
    "Add to playlist": "재생목록에 추가",
    "Add to queue": "대기열에 추가",
    "Albums": "앨범",
    "Artist": "아티스트",
    "Artists": "아티스트",
    "Cache all songs": "모든 노래 캐싱",
    "Cache": "캐시",
    "Cancel": "취소",
    "Clear": "비우기",
    "Connect": "연결",
    "Connected": "연결됨",
    "Create radio": "라디오 생성",
    "Create": "생성",
    "Delete playlist": "재생목록 삭제",
    "Delete": "삭제",
    "Description": "설명",
    "Desktop": "데스크탑",
    "Disable repeat queue": "대기열 반복 비활성화",
    "Disconnect": "연결 끊기",
    "Download": "다운로드",
    "Edit playlist": "재생목록 수정",
    "Edit radio": "라디오 수정",
    "Enable repeat queue": "대기열 반복 활성화",
    "Enter radio details": "라디오 정보 입력",
    "Explore": "탐색",
    "Favorited songs": "즐겨찾기된 노래",
    "Favorited": "즐겨찾기",
    "Fresh releases": "최근 출시",
    "Go to album": "앨범으로 이동",
    "Go to artist": "아티스트로 이동",
    "Go to genre": "장르로 이동",
    "History": "기록",
    "Home page url": "홈페이지 url",
    "Home": "홈",
    "Info": "정보",
    "Informations": "정보",
    "Language": "언어",
    "Loading lyrics...": "가사 불러오는 중...",
    "Logs": "로그",
    "Make private": "비공개하기",
    "Make public": "공개하기",
    "Name": "이름",
    "Network Error": "네트워크 에러",
    "No lyrics found": "가사 없음",
    "No results": "결과 없음",
    "Not connected": "연결되지 않음",
    "No UPNP/DLNA devices found on the network": "UPNP/DLNA 장치가 네트워크에서 검색되지 않음",
    "Open home page": "홈페이지 열기",
    "Open in Last.fm": "Last.fm에서 열기",
    "Open in MusicBrainz": "MusicBrainz에서 열기",
    "Password": "비밀번호",
    "Pin playlist": "재생목록 고정",
    "Play next": "다음 노래 재생",
    "Play similar songs": "비슷한 노래 재생",
    "Play top songs": "인기곡 재생",
    "Player": "플레이어",
    "Playlist": "재생목록",
    "Playlists": "재생목록",
    "Public": "공개",
    "Queue": "대기열",
    "Random Song": "랜덤 노래",
    "Remove from queue": "대기열에서 삭제",
    "Remove radio": "라디오 삭제",
    "Reset Settings": "설정 초기화",
    "Save": "저장",
    "Search": "검색",
    "Server Url": "서버 Url",
    "Share": "공유",
    "Shares": "공유",
    "Similar artists": "비슷한 아티스트",
    "Songs": "노래",
    "Stream url": "스트리밍 url",
    "Theme": "테마",
    "Top songs": "인기곡",
    "Unpin playlist": "재생목록 고정 해제",
    "Update": "업데이트",
    "Url": "Url",
    "Username": "사용자명",
    "Your Playlists": "당신의 플레이리스트",
    "album": "앨범",
    "albums": "앨범",
    "artist": "아티스트",
    "artists": "아티스트",
    "min": "분",
    "minutes": "분",
    "song": "노래",
    "songs": "곡",
    "Scanning for devices...": "장치 검색 중...",
    "Remote Devices": "리모트 장치들",
    "Connected Device": "장치 연결됨",
    "Connect to Chromecast device": "크롬캐스트 장치에 연결",
    "Connect to UPNP/DLNA device": "UPNP/DLNA 장치에 연결",
    "No Chromecast devices found or connection cancelled": "크롬캐스트 장치를 찾을 수 없거나 연결이 취소됨",
    "Error connecting to Chromecast": "크롬캐스트 연결 중 오류 발생",
    "No UPNP/DLNA devices found": "UPNP/DLNA 장치가 검색되지 않음",
    "Error scanning for devices": "장치 검색 중 오류 발생",
    "Stream music to compatible devices: Chromecast, UPNP/DLNA speakers, TVs, and media receivers.": "스트리밍 호환 장치: 크롬캐스트, UPNP/DLNA 스피커, TVs와 미디어 리시버.",
    "Chromecast": "크롬캐스트"
  }
}